小人板主一個

兩個月前，誠心寫了個鳴謝給幫助一個輪椅使用者的貼子。被板主封了。你們示威恨警察是一回事，我要謝謝警方又是另一回事。你用下腦吧！怎當板主呀？

#1cyberoo • 2mo
本星期三，我去了容鳳書診所看皮膚科複診。回程去藍田鐵路站乘車回油塘家裡。怎料，半途電動輪椅沒電了。在鯉魚門道天橋底，想叫貨van也沒停車地方。家裡人腳痛，沒法給我推回油塘。
結果硬著頭皮，打999要求警察幫忙。
結果很快警察來了，把我推過馬路，到觀塘警處傍叫gogovan接我回油塘。未到那裡前，我尿急，他們就把我送到警處用洗手間，要取鎖匙開lift上去。但我也等不了，尿了。沒用洗手間就直往等車處。
我非常感激兩位警察的熱心幫忙，香港是一個很好的地方，警察能隨時提供服務給市民。
再謝兩位差哥之協助。

#2黃蓉 • 2mo
黑警公關入侵連登
2
0
#3Elend_Venture • 2mo
Show Blocked User - cyberoo
1
0

請問這裡有無板豬，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。